1) A bola está na origem, de referencial o plano cartesiano.

2) O método Display() imprime os valores da posição da bola em formato de: "X Y", ou seja as posições sepadas por espaço.

3) A- O retãngulo tem como coordenada pelos pontos, (-1,-1),(-1,1),(1,-1),(1,1)

     B- No método Step() onde podemos encontrar Xmin, Xmax, Ymin e Ymax

     C- Sim, porque não apresenta força externa para para a retirada dessa energia. Como a massa não interfere na energia acumulada ou perdida. 

4) Pelo o que descreve a main do programa ele chama os métodos da classe Ball em um loop de 10000 linhas, ou seja, imprime as coordenadas X e Y em todas as vezes.